其實日日都製造恐慌話解放軍落嚟知唔知好撚煩

話緊你班支那狗啊
好撚煩啊 其實香港人唔信㗎見你ddos連登高登都知你好撚驚啦
唔使做咁多小動作 因為香港人真係唔撚怕你

老解 快D落黎 我好撚驚呀

所以即使「星球」日日番公司，真心真意跟稿讀，享受鎂光燈光環用身體播報cctvb式假新聞，無理新聞操守。更上一層樓，海鮮高層叫佢出故掘新聞屈義士，得，出去做街訪用專業引導式問題，再加後期剪接斷章取義，近年唔少老屈飯民同義士新聞都係咁樣出現。做得成功，海鮮高層當然愛護有加

又話10 分鐘到